[ARK]連唔到入朋友server

朋友開左個非專用主機遊戲嘅sever
我有陣時係可以入到server
但係大部分時間我㩒加入遊戲/朋友邀請都會入唔到server
隻game會彈個框出黎話 {與主機丟失連線/逾時}
其實有無解決方法 好想同朋友玩